Twitter要人！監警會國際專家小組︰監警會的權力、資源未達國際標準

英國基爾大學自然科學研究院院長兼教授Clifford Stott Twitter︰

Pish

推

鋪緊路成立獨立調查委員會
condom仔準備收皮

獨立調查委員會唔係絕對
係咪唔記得鉛水事件

所以結果咪一定唔關武警事
但係班目無權威嘅強姦殺人犯就做condom喇

改革警隊既同時，改埋監警會先係long-term solution.
獨立調查只係一個騙局（只可以由政府成立同任命成員）

如果唔係歷史只會不停重演

政府：已同時尋找內地監警專家提供意見

點解專家會係twitter發文,我覺得係唔正常既渠道.我覺得係政府有心叫佢放風.

大家即刻去爆料嘅國際專家twitter講清楚香港人點解唔信監警會

幾個月來警暴一日比一日嚴重
周同學枉死 今日又一城3樓1110事件
監警會監乜撚

Push

呢道有報告嘅全文：